英式英文有Received Pronunciation, 咁美式英文呢?

美國冇啦
全部殖民
印地安人會唔會有酋長

其實印地安人係咪講英文

好似唔係

Trump pronunciation